聽日大年初一, 又係食中式部隊鍋既時間

有無人覺得其實好撚難食, 鐘意正皮, 食到想嘔請負皮

你知唔知乜撚野係部隊鍋呀

都係一堆垃圾擺埋一齊

不了

因為成盤都係南乳味

雖然都係撈埋一碟
盤菜啲餸貴價好多
乜柒部隊鍋用埋啲垃圾料 免費都唔食

盆菜冇歷史價值？

好想食下
利申由細到大都冇機會食

盆菜真係好難食

咪係
部隊鍋係以前美軍食材黎，有芝士、韓國超彈牙拉麵、餐肉、腸仔

相比之下，盆菜只係支那小農食物，超難食，咩味都有撈埋都唔夾

agger
相比之下部隊鍋好食好多

盤菜我覺得好食喎
我係討厭中國而唔係亞洲文化

講得幾好

訂咗大興1888

又係嗰浸味